原來嘅英文喺咩？

如題
formerly？

Turns out... ?

It turns out to be an asshole

actually

Yuen Noi

Originally???

Oh！

before

睇你點用

original come

原來定原來呀?

Apparently?

自膠，it 點做asshole

咁如果係真嘅屎忽句嘢make sense嗰喎

well....

喺乜鳩呀戇鳩仔

Oh fuck that's shit not chocolate man.

哦 原來你咁

original

Would have
E.g. I would have done that

Initially

supposed ？

haha!

i don't know

利申：我朋友教的

我見到都係咁諗